payoneer收錢問題

有冇人試過用payoneer 收美金再入返香港銀行戶口？
想知香港銀行收hkd 會唔會再charge多筆錢？

匯率差d，直入銀行

咩意思

有conversion fee，大概2％左右

係 冇計
本身出錢果個仲差 食左3.4%

但你知唔知用恆生收港紙 恆生會唔會再收手續費？

唔會

官方答我如果收美金返香港戶口當電匯計
睇返恆生好似65蚊/交易 （未confirm)
抵啦 唔洗又收港紙轉美金蝕匯率